「急推」大陸五毛報紙喺Twitter落廣告抹黑香港人

連續幾日上Twitter都見到呢個廣告

大家都知Twitter 最多鬼佬上
呢個Account仲要有成一千二百萬 follower (雖然唔知有幾多係bot，但係啲人好容易會先入為主見咁多follower就當係真！）

有Twitter嘅 可以入去report 佢散播仇恨 冇嘅就開返個啦

仲有最緊要就係喺佢啲關於香港嘅tweet下面澄清番，記得用keyword 「This is FAKE NEWS」

Push

推一下

推兩下

推

見到xinhua都知咩料啦
唔洗理佢

推三下

推爆佢

弊在佢依家喺度賣廣告喎

全世界都知佢咩料啦

推四下

大佬有啲人未必可以日日都睇follow新聞
何況外國人

唔係話無影響
不過你避免唔到，同埋佢咁樣效果都不大

Comment 下面已經有好多人幫緊我哋澄清
自己香港自己救 你仲等咩？

見你地咁神心，我都幫手覆

不嬲都有

呢個要report吓

繼續推

我都知report未必有用
反而下面一堆comment話佢係 fake news 仲壯觀

巴打可摸以俾返個傳送門

如果集中report一條嘅話我覺得呢條片最過分